{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 팝(POP) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約の際、Wi-Fiの利用が可能で、出張客のためにツインベッドを提供しています。 1階には簡単なセルフバーがあり、リバービューを鑑賞できる南江が見える客室もあります。 スイート客室にはマッサージチェアがあります。 また、オズTV、ネットフリックス、ティービング、ユーチューブ、テレビ再視聴など多様な視聴オプションも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する場合についてはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約の際、どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約の際、Wi-Fiの利用が可能で、出張客のためにツインベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "1階に何がありますか？",
            "answer": "1階には簡単なセルフバーがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室からリバービューが鑑賞できますか？",
            "answer": "南江が見える客室からリバービューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイート客室にはマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような視聴オプションが提供されますか？",
            "answer": "オズTV、ネットフリックス、ティービング、ユーチューブ、テレビ再視聴など多様な視聴オプションが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 440
    }
}